香港最好食蛋撻係邊間？

九龍城豪華？

kfc葡撻

你唔單止ON9咁簡單..
心智未成熟既小學生先會講得出依句野

洞蜜園

普通麵包舖新鮮出爐嘅酥皮蛋撻

之前食過西灣河果間幾正
雖然未至於話最好食不過真心唔錯
不過前排好似唔知裝修定執泣

奶過就知我有幾濕

普通麵包舖酥皮蛋撻
間間差唔多

蛋撻王都幾好但偏貴,泰昌未試過

曲奇皮：山頂泰昌剛出爐無得輸

連鎖都要睇分店

連鎖係咪工場做完送落鋪加熱？硬係覺得無咁好食

呢d 地道糕點（仲有缽仔糕），最好味一定唔會係最出名果d

蛋撻王
泰昌賣左比稻香之後變左垃圾啦

好多茶餐廳都好食,

但而家食個下午茶, 蛋撻奶茶, 要廿幾蚊, 好貴.......

深水埗有間

豪華唔好食

長沙灣金園

其實我覺得只要係新鮮出爐熱辣辣都唔會太差

西環祥香

都唔係有d鋪蛋醬好浠，熱都唔好食

唔係啦 蛋撻王見住佢倒蛋漿再焗
當然啲蛋漿可能係工場整定